/* 
  Language.strings
  LNote

*/
"SNote" = "简记";

"LNote"="爱记";

"Memo"="备忘";

"Me"="我";

"Language"="切换语言";

"Reset Gesture Password"="重置手势密码";

"Setting"="设置";

"help"="帮助";

"User notice"="用户须知";

"About LoveNote"="关于爱记";

"NewSNote"="新简记";

"cancel"="取消";

"edit"="编辑";

"sure"="确定";

"content"="请输入内容";

"delete"="删除";

"save"="保存";

"LNote title"="爱记标题";

"weather"="现在的天气";

"mood"="我的心情";

"The title can not be blank"="标题不能空啊";

"Memo title"="备忘标题";

"Memo type"="备忘类型";

"Please click to enter the signature"="请点击输入签名";

"Choose how to change your avatar"="选择更换您头像的方式";

"Take a photo"="拍照";

"Choose from album"="从相册选择";

"Select default avatar"="从相册选择";

"Please enter your love"="请输入密语";

"CNS"="简体中文";

"EN"="英语";

"ChangeLanguage"="更换语言";

"cancel sending"="已取消发送";

"send success"="发送成功";

"send fail"="发送失败";

"About"="关于";

"Help"="帮助";

"If you have any questions or suggestions during the use, welcome feedback"="如果您在使用过程中，有任何疑问或者建议，欢迎反馈";


"Sincerely thank you for using the LNote"="真诚的感谢您使用爱记";

"Click Change HeadImg"="点击更换头像";
